buyandship 高手請進

billing address 想用代運地址，但buyandship個網又寫以下2樣野有矛盾:

1. ** 姓名上一定要有 BSZYMYRS **
** 如購物時並沒有在貨件上填上 BSZYMYRS，將會被視為棄件處理 **

2. 使用倉庫地址為 Billing Address時，姓名請使用真名 (不含BS為首的用戶名稱)

用左真名咪冇左 BSZYMYRS

billing 用真名 shpping 用佢比你果個？

正確

buyandship 俾左個名我，例如: ABC BSZYMYRS

我填ABC 做名就得??

abc照填 bszymyrs轉做你個姓

搭單想問
如果姓冇填到BSEJMTPW，但地址有填到
會唔會將件貨當棄件

好似有一個頁面俾你照抄郵寄地址
有齊first name, last name
Address line 1等等

利申：用咗接近1年，所有野都順利到手

想問個匯率點
用開buyippee 個匯率好貴

我都照填晒，但俾佢上面第2點用真名搞亂左

點會有匯率 佢代運唔係代購

uk Amazon 買左件野ship by amazon，但bns 申報貨物快遞冇得揀amazon ，揀左其他快遞ok嗎？

其實你填岩佢俾你個名
就算冇Track code
你到時填番bns俾你個number報番件貨都得
因為你填岩名佢都會認到

thx bro

Amazon Logistics attempted to deliver your package but couldn't leave it unattended. They will make another delivery attempt the next day.

係咪冇人收，地址對過冇填錯

點會無呀 望撚清楚先啦

amazon US有，UK唔見有..

用撚下你個屎腦先啦 amazon有得揀星期六日唔送

美國倉庫營運時間

星期一至五 9:30am – 5:30pm (UTC -8)
星期六、星期日及美國公眾假期休息，如網站有提供選擇的話，請選擇不要在該段時間派件
如在星期六、星期日及美國公眾假期無法派送，快遞公司會自動重新安排在下一個工作天派送

其他快遞